連登幾耐冇俾人ddos過?

因為中共已經完全滲透連登

再加上大把兒登仔唔識獨立思考
感情用事 唔fc下就推
有啲腦嘅 又唔用不推文功能

今日係星期六
添馬集會wfc
聽日行動冇人講
後日三罷冇共識
連自律都唔識

大家一齊做返好啲得唔得
我仲想贏

你若退後 我城誰佑?

無知一問，其實ddos 可唔可以用嚟洗熱門

都控制晒啦連登啦

google下先 等等

滲透連登>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ddos

ddos=大量登入令server overload
唔係用嚟洗熱門

不過中共可以hack入連登用戶ac
透過引戰互屌 不斷推po推上熱門
所以善用不推文好重要

已經控制連登attention
唔洗癱瘓 仲可以用返連登帶風向

我覺得依然有被攻

我覺得連登已經受控制

中共冇洗攻之餘
會用返連登帶風向

推呢個

滲透囉
我覺得係個別咁攻

要黎帶風向

仲有大把兒登仔幫手

Telegram是好東西

唔係想講迷信，但... 係D人話好灰唔想上連登
唔知係咪好似FB咁，我都唔想上FB

好多4位account, 零紀錄， 出五毛comment

簡單force logout 都唔做
淪為對家戰略地點啦

各位上網都要進化

睇comment要有獨立思考

仲大把兒登仔真on9幫手推

仲有*

放咗俾對面

好多殭屍五毛 不過好多兒登狗唔識起底 淨係識睇你係咪p牌 根本非p牌既五毛係佔絕多數

兒登狗唔撚識起底

幾個五毛account, 互相唱雙簧幾次已經可以帶風
威力勁過ddos好多

好撚多

對上一次嚴重既咪101

仆街

兒登狗唔識獨立思考 唔識起底 次次都俾對家撚

11.11係不合作運動啊
唔係三罷

所以唔好睇咁多

成日當錯人係鬼

因為依家全部人都情緒主導
冇分咩應做

推

真，見你依家都講fc就知

唔是滲透 係已經完全控制

Push

控制哂啦
一到某d日子
全部出黎做指揮官

推呀

樓主樓主
後日11.11 唔係三罷
係黎明行動
主要針對上班一族
請WhatsApp fb ig廣傳

1111文宣啟動！今晚一齊貼連儂牆！

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

兒燈係全港最大割席基地。

手足只係condom，議席最重要。

Ddos唔係咁樣解

其實連登仔應該反攻，全面用微博反滲透大陸

更正 11.11(一)方向係咁：

1111文宣啟動！今晚一齊貼連儂牆！

見#69

甴近平

警甴

只要係香港人，行一切可行之事

做你想做嘅 唔需要計劃

草木皆兵。

一呼百應。

pushhhh

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

冇ddos所以好多3毛、分化撚
少啲獨立思考都唔掂

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

後日三罷冇咩共識？

高質gif

推 好多五毛分化撚放負

push，不解釋

強制log out
清洗五毛
please

up

推呀！

識嘅話幫手解吓

風向撚控制哂啦麻
你睇九月打後連登d極端風吹得幾行就知
完全配合哂政府想越搞越亂條路

郁d就裝修呢度裝修個度,呢兩日玩到要燒法院
之前有個po叫人24x7暴動有6000幾正皮
所有暴力風向冇人叫得停,一有異見就屈毛
而仲有一班上腦真連登仔去附和
一邊煽動前線一邊分化和理非

你係支共梗係希望連登長做長有啦
71俾埋立會你爆都轉唔到輿論
依家係連登吹下風你班友就變哂真暴徒

DDOS只係放啲流量俾連登個Server,只會減慢速度,Server頂唔順就會死左，即係上唔到

唔會洗到熱門

樓主講得好
根本被滲透哂
依家9點半連聽日嘅日程都無